深水埗中年漢猝死 倒卧公園長椅

深水埗南昌街近醫局街一公園，今晨6時半許，有晨運人士發現一名年約40多歲的男子倒卧在公園長椅對開地上，昏迷不醒，於是報警。

警方及救護員到場，證實男子已死亡，警方正調查男子身世及死因。

七月

連登仔的未來

醫局街之日常

對腳

睇對腳都知係靚女

@老貓

睇對腳型同高爭鞋都feel倒應該ok靚女

巴打識野

訓走廊好似幾涼下

一日間醫局唔搬，ssp永遠都係咁
班友當街賣粉啪針，行過都驚真係

未睇到樣唔好妄下判斷

對腳似林鄭

腳指隙

成班癡線佬

對腳擺明有著重保養,個樣都唔方衰得去邊

已射 thx